覺唔覺傳心師呢個職銜好撚ON9???

屌你老屎咪姐係9UP囉,點解咁多人會信???

我都唔明

咁咪同風水同睇相一樣